短毛天竺鼠一問

我本身養緊一隻長毛D架，最近好想幫佢添個伴等佢無咁悶
我好鐘意短毛天竺鼠，即係呢隻﹕

但我搵過好多鋪頭都無賣呢個品種，會唔會有人知道係邊可以買到

淘寶

mk 不過靚嗰啲好快比人買哂

係超快賣哂，但咁岩比我買到隻靚既

我都買咗2隻好靚 一隻啡白 一隻全啡

有無相睇?

呢隻係咪miss rabbit買 我好似摸過

兩盒thx.jpg

兩隻，thanks.

天竺鼠柯屎柯得密唔密？

好密，我兩隻一個籠都會日日換

嘩你啡白果隻勁可愛勁靚
都係旺角買？

日日訓教前換定其他時間換好
草左一年錢好想養 有冇攻略

我多數都放工返屋企餵佢地食完晚餐就換
我都係想養好耐 雖然係細細隻但都真係要放好多心機落去陪佢地同換野
如果普通養既開支就唔算大既，但養左之後會成日買唔同既玩具同零食比佢地，呢啲開支仲大過佢地啲日用品
但見到佢地好可愛既樣真係心都溶埋咩都值得

玩具換得密唔密？
我怕佢地好快悶

佢地認唔認得人?
可以抱上手?

唔密呀，係因為太錫佢地會好想買好多唔同

上網睇養得耐會好痴人架，我見人地果啲會跟住主人行
抱得架等佢熟悉你後任抱唔反抗架

佢地仲識lam人 同埋可以一齊瞓覺
叫佢地名會識應返你 勁得意

你養左幾耐佢地先有呢啲反應架？

一齊瞓同lam人嘅話 我嗰隻買返嚟第二日就識
叫名識應人就要2個月啦